唔訓既你 依家做緊咩野?

呢個先岩

0 replies

Hi

Rubbish post lm

Hi all

期待聽日劈炮

尋晚咪話取消咗
之後我今日用咗萬三蚊升級咗自己部電腦同幫老母砌咗部腦
下個月整埋塊底版就有多半部腦

我玩電腦都夠 洗閪同你玩呀

結果我依然打緊psp

聽日返啦?

死左

Hi 好頭痛

唔好玩啦
返工已經好勞動

唔答 驚自爆

MARK仔同ON9威呢

Yes 3 hours

俾我賣咗去黑龍江做勞工

今日咁靜嘅

唔止今日啦

利迷子條撚樣

唉

我唔撚做啦 屌你

?

帶我走

眼瞓

靜

個post對上一次熱鬧係幾時

無我果時

無我個時